想話試下用o epay 點知。。。

搞個銀行轉帳設定都話要兩星期
申請到今日，已經3日了

你自己都講明話兩星期啦, 而家先三日仲開post 話點知做咩
不過我之前試係一星期左右批好

八達通入錢去用住先囉, 再唔係 7-11 都有得入錢

你睇唔明個重點？
重點係攞個銀行授權要搞成兩個禮拜呀!!!
仲話咩國際大都會 笑死人咩
根本個銀行系統就非常落後

用渣打好似唔洗等

岩岩下載左o epay
平時用開個張，將冇用開廢咭充值
用手機增值都幾方便，第一次用

記得廢咭增一增值

只要 3 年以上沒有用過，就會被認定為「不常用八達通」。八達通公司就會逐年扣除行政費，每年扣除 HK$15 儲值金額。

香港人真係要用番 oepay !!! 支那寶爛番大陸啦

要教識身邊既人用o epay, 趕走大陸野